摩佬發牢騷：曼聯賽程頻密過車仔

曼聯領隊摩連奴對紅魔節日的頻密賽程感到不滿，指頻密程度猶比榜首的車路士為高，認為對曼聯而言並不公平。

曼聯拆禮物日和除夕將分別主場迎戰新特蘭和米杜士堡，1月2日則會作客韋斯咸，8天內踢3場比賽，另一邊廂，榜首的車路士拆禮物日和除夕分別要主場對般尼茅夫與史篤城，到1月4日則客征熱刺，休息時間比曼聯多出兩天，為此，紅魔領隊摩連奴（Jose Mourinho）大發牢騷。

摩佬說：「忙碌時期只適合一些球會，不適合所有人，因為你會分析他們是不繁忙的，賽事編排是讓他們得到休息，但就為其他球會創造問題。不過己隊習慣於此，因為我們身處歐霸盃，那是會製造更多困難，我們很清楚，因此那只是一如概往而已。」

西布朗領隊普利斯證實向曼聯出價欲購入法國中場舒尼達連（Morgan Schneiderlin），摩連奴對此直認不諱：「是的，他有出價，他（舒尼達連）是一位出色的職業球員，聰明的男孩，很坦白，他跟我數次談及心底話，我的答案很簡單，如他經常為我上陣的話，我有權說不；不然我則無權對要求他不可到別處去，如出價合理，己隊董事會又認為是一個理想出價的話，對一個像舒尼達連這樣關係良好的出色球員而言，我不會阻止他離隊。」

摩連奴落地獄

daddy姓賴

ching成日jer住daddy做乜

多得你搞到無歐戰囉
仲好意思講出黎